Q: Hur aktiverar jag mina Office-produkter?
A: Klicka på länkarna nedan för mer information om aktivering av Office-produkter

Q: Vad händer när nedladdningen är slutförd?
A: När nedladdningen slutförts går du till platsen där du sparade filen och dubbelklickar på filikonen för att starta installationen.

Q: Hur får jag support?
A: ring 020 120 32 05

Q: Vad är en ”incident”?
A: En "incident" är ett enskilt supportproblem och de rimliga åtgärder som krävs för att lösa problemet. 

Q: Kan man använda mobiler ihop med Teams?
A: Självklart! Du kan via Teamsklienten få det att ringa ut på mobiltelefonen. 

Q: Kan man spela in samtal?
A: Ja, samtalsinspelning kan göras med hjälp av tredjepartsapplikation för externa samtal. 

Q:  Växelfunktioner?
A: Ja självklart.

Q: Kan man integrera sin mail i Teams?
A: Det finns idag en integration via ”butiken” i Teams för e-post men inget officiellt tillägg från Microsoft.

Q: Hur starta man en gruppchatt
A: Välj ny chatt i Teams längst upp i Teams.

Q: Hur Lägga jag till personer i konversationen
A: klickar du på Lägg till personer 

Q: Hur kan jag ta bort en chatt i grupper ?
A: Det är bra om du rensar upp i röran. Även om du inte kan ta bort chattkonversationer just nu, så jobbar vi på det. Håll ögonen öppna.

Q: Hur skapa man emoji ?
A: Emoji är ett bra sätt att lägga till några bra i kommunikationen! Klicka på Emoji